Csl 9月底完約，求4人family plan，轉台都得

最好可以出到iphone 8，留底plan加tg

Iphone8出個陣先簽約得唔得，唔介意等新機

全部都3有無唔係3

點解同臺唔同價？